2019年一人一個遺憾既事

無聊訓唔著 以下開放討論

冇去到612

好多野無同你去清楚
搞到而家連朋友都無得做

冇早啲分手

去少一次都唔緊要啊ching下次去番啦
黎緊長期戰黎

發生咩事啊唔介意我會聽你講下

Tg可以嗎？
qaz12344567
Thx

點解會禁諗？

因為政見唔同
而同一個識左十年嘅朋友絕交

冇真正咁愛一個人

仲係放唔低你

錯失左好多次機會
覺得自己好失敗

長痛不如短痛
浪費對方同自己時間
結論係做人要狠心啲

點先算真正愛一個人

的確好可惜..只好等時間耐左再試下同佢講番計啦相信佢內心同你一樣唔開心

2020年前 一齊del哂佢地d嘢加油！

冇諗過會搵返佢
已經放棄咗佢
佢連最基本嘅尊重都冇
我已經對呢個人死左心

遇到最愛既人
但走不下去

仲未走青
踏入魔法師生涯第三年

以為一班friend都好熱血，會為香港企出來遊行，結果得兩三個，其餘大部分係港豬

同好重要嘅朋友反左臉

唔知叫唔叫遺憾 因為屋企人話手足正仆街 叫手足快D去死 我講左句你地全部冷血 之比我爸打左我一巴 我唔知發咩癲我竟然同左佢道左歉 係我覺得做得最錯既事 點解要同D敗類認錯

分手分得太遲

傷害左一個好愛我既人

接觸賭博

辭職

同左錯嘅人一齊

冇得同佢一齊過2019

上年分手 最近有啲事勾起咗我同佢嘅回憶
衣家覺得好後悔 如果嗰時我行多一步就可能化解到問題
不過佢都有第二個了

遇見有好感嘅對象，但冇留contact，唔知仲有冇機會見已經過咗個幾月，成日都諗起佢

大家仲中意大家 但timing唔岩

比女飛

唔夠主動 無珍惜過佢對我的好 錯過左佢
好後悔 但佢已經係別人的女朋友

So sad

same

幾耐前嘅事？

仲未學識倉頡

唔可以繼續同ex一齊行到最後

起底 放相

每一個人都係咁 一生中錯失既機會太多

仲味出pool

```

中意左個冇結果既人

絲打

其實唔只一個遺憾咁少

分咗手

唔夠膽主動揾鐘意既人

睇住手足人踩人，自己就咩都做唔到

圍爐

唉 我都係, 又係過左個半月都仲心掛掛, 明明我同佢先相處左一日

巴打喺咩狀況下遇到對方？

最近出post 都係關於佢，好想再見面啊，但又會諗或者人哋對自己完全冇意思，自己一廂情願，仲要我大過佢，好忐忑

其實一直以嚟都斷斷續續有人追，但自己唔鍾意，所以無謂勉強。難得遇到個自己有好感，快啲比我哋重遇啦，一月一日元旦約定你啊

主動少少上堂同人傾下偈，約下lunch 前後一兩堂啲同學食下飯，食野最易讓人把開心扉

打開心扉

眼殘btw, 呢兩隻字唔知點解由細錯到大

睇過你啲po, 因為想知係唔係佢開
要遇到心動既人真係好難,下次遇到一定要拎左contact先, 希望我地都搵到啦

btw其實我係絲

無認真溫anatomy 搞到下年又要再讀多次

講左分手
如果果日冇講分手，係咪可以一齊過聖誕呢

夢中相遇，唔確定佢係咪真係存在仲難頂